[I/A] World Flipper 彈射世界 (56) ダメージ計算できないけど虎王斧完敗だ。。

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風屬正式壽終正寢，請轉玩雷屬或光屬
4.光屬起手最好要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

見到標題教導新手 希望大家正評

正咗皮

祝樓主正月抽大爆死

最衰都係你
你一鞭就搞到全post人都鞭

屙尿

LM學野

屌你老母

冇心架

5識日文典算

其實點解要鞭, 鞭個位係邊

其實誤中1001

10抽4隻限都係誤中

唔識睇日文

Ebra試個時雷龍冇U野

之後俾人hi完佢走去U
發現U咗野真係雷斧勁D

o...... so sad

Dancer H圖呢

係 如果你早我2秒抽 可能你就搶到果個10抽

你哋識條春 邊個話雷龍一定U貫叔 你唔俾佢U佐倉所以先谷到攻刃咁值租?
利申:永遠支持EBA

BTW

幾時BUFF火龍
之前睇POST個個鳩UP火龍搞到我舊ACC買左火龍
上到黎仲要比人笑

ching
你唔好咁癡線啦

我一直都吹奏風combo

條友痴撚線的

Dancer H圖有未

e乜唔見左
應該扑左我

你唯有望佢遲d會勁

其實火龍真係幾勁

到底有幾鍾意肥仔波

我都扑咗你

幾時有正月睇

我用落都幾好玩 U隻近戰技既話都可以射得中野

你自己講完有冇打左個突

但你入到黎

其實E巴都好有心架喇,唔講,以為佢係晒GAME做,幫彈射做測試員

射得中野四葉

佢起我底再禁入黎

pf火好能大力
利申 未組過

請尊重 E巴, 同意請正評

佢本身li gm
呢排轉左公司去做wf gm

其實佢同時都係se員工

FF果時係幾大力

換完把雷劍 錢 同大石仲有咩野換

MANA>EXP

你玩到驚未
洗唔洗po d圖上黎睇下

係咪突滿一把就得

唔換exp
stronghold等追加獎勵

你arm

依個post就快變鞭屍世界

一定追加
咁少野
第一日就刷曬

有助推po

想升技, 但唔夠大石同星星, 刷緊素材關但唔係成日跌

隻game個QA Team可以炒鳩哂佢

見到有D剋屬大炮/雷龍炮+D奶+風麻都叫做低配,可以慢慢R下街場打,都算係可以入到場打,對新手/HEA玩既都友善

咁更加要打到9999 stronghold

大猩猩有幾千甩了
乖乖去刷崩就有

星星要打崩壞

ffy

呢d先係高質回覆

衝住你呢堆圖我決定繼續玩WF

不逛我係你出事既時候救你

幫你置頂左 隨時入黎回味

J圖世界

雷隊係咪一定要抽雷書

咁我繼續刷大石先

光上 373036

唔係, 只係有雷書可以幫助快刷

大石去崩刷都有
同星星比例大概係20:1

推技CD%?

無唔係玩唔到
但有會更加好

係, 快到仆街, 因為係推全隊 雷屬CD%

雷隊要推技能數 有雷書加快暖機

想問黎緊如月屬主流係咩

已知一定唔係火

-1

人地預你慢慢auto 點鬼知出左隊8秒隊

不過我無用快刷隊, 普通雷隊AUTO 琴日打左一日都差唔多換晒D料

其實好ON9
秒唔秒都好 掛一兩日就乜柒都換完
睇死佢都係要追加

more

搵左個po好耐

我風磨 今朝分身都刷完了

E巴呢

淨係鐘仔都刷完了

扑左我 睇唔到個po

你係8秒鐘定係三分鐘

LUNCH呀吊你地

差一張

2分鐘

啱啱5張喎ching

你就係咪都會扑

雷書要幾多本?

LM求場

我果日po左幾十張

食咗飯未

Ok 要咩type

好能飽

純情港女友type

自拍 流出 白滑 人類 性感 巨乳 香港
少女 角色扮演 高清

遊戲/如月優先

遊戲x如月

如月群真

有流出味

驚乜春
唔可以屈服網絡暴力囉

長榮航空推噴血空姐月曆

暴力?
我地直頭係網路FA

男人圖more

好能伏

幾年前睇過
做得我阿麻

唔好係google 搵 "香港 學生 流出"

你都幾幼齒

得磨隊嘅我已經參與唔到討論

上面冇一個人討論緊隻驚

隨時磨隊仲難組過秒隊

係

咁刷定啲細料先, 之後試下過唔過到崩,未打過

我一直都討論緊

J圖 flipper

好想返工

奶啊奶

刷曬就討論J圖

呢張真係

成日都無鐘仔禁

唔係google講我知都唔知佢就係三上

求答

愈多愈好

５

至從學咗彈鐘之後
唔再驚俾人綁架

好彩幾易抽

幾易抽？

好易
早兩日十抽兩本

屌單抽連中兩把五星 唔撚要呀

3本了

054 715 火1條體

你再曬我就貼個張圖

仲未出正月圖

唔敢了

對腳又短又肥

20抽畢業

係咪max左佢?

如月放圖未

吊你地

抽左5000石 得兩本

單抽易啲 感覺上

同人講買電腦飛易d中六合彩原理一樣

寫真要p圖是常識吧

威脅射擊

咁又係嘅 10抽多咗個保底4星
單抽係抽啲嘅

好少睇AV其實

潛

威脅世界

508114

上+
求帶打⋯⋯

好仆街
不過我鍾意

求大蛇

3

依個POST好邪惡

我地依d唔似黑警
跟足程序做野
唔會一野就射心口

扑咗遊戲未

禾角得咁樣好似完美少少

救命呀

冇

ok

啲珠好驚插錯
雷龍抽乜好?
雷奶 科學 鬼頭 雷狐 係咪插雷書珠?

好想快D抽正月 仲有幾多日先1月1

冇房

055940

上+ 求帶打
覺完武為止

Ok

屌你條友又想10抽5限

-1 位大佬

唔開心 諗住重生光FEVER
點知打龍都係要風

光只能活在自私關

基本上唔係雷龍牛角都係插雷書
個人唔會插雷書落卡叔

邊隻係卡叔

5星雷奶

點解既

再見

仲未有消息會唔會無正月

一黎依家少d放佢係M
二黎當佢第二DPS

冇體 condom仔

好深奧

agger

想問 推到第6章有d咩特別?

可以打第七章

用盡最大努力只能生存

仲差50 金幣先突滿把野

唔洗換 等佢跌

唔洗特別換把武架喎

隻game真係好養生
頭髮濃密咗，人又精神咗
情報少到大家討論J圖好過
一個月出咗兩個舊角pool
仲要nerf埋叫你唔好抽
課金都慳返
抵玩

帶你唔係問題
但你唔能add我就好大問題

怕遲下有用

執ing

睇標題ths

打唔贏點跌

點解第一頁叫人推到6章先

想add

j都打多左

因為每個月送2.2隻5星
今個月就黎完了

對唔住大佬 我唔記得左禁

拎哂主線武
開EX主線關
EX主線關有石有突破石

同埋開哂d BOSS

409559
中4試秒 -1

番工點手動

堂堂正正拎出黎禁

162 749 老磨

我放假

唔該晒

今次又飛邊度玩

無 拎1日放5日 無理由唔拎呀

韓國nuru

279913

上+ 求大佬帶打

一出正月公告就扑

飛田

睇下個標題

重係無正月消息同一個月送野既消息

拎5日放12日

睇左

唔明 解釋下得唔得

發覺油器10抽4限之後 個人串左好多

扑撚到農暦新年先解

有冇大蛇

其他BOSS都OK

Ĩ͉̰̫̰̯̽ͦ̔̈́͘͡U̷̼̹̙͎͔͚̮̍̊̎͒̈́̒̕ ̴̝̝̗͔͇̯̤̜̅̾̓̍̿͟N̼͖͍̩͎̰͉ͭ͒U̩͎͕̪͗͐̍̒͊̚R̟̤̰̣͉̣͕ͪ͋ͬ̀͡Ư̵̹̞̗̠̩͍̬͚̹͑̊̏̀̓

認錯人

上級+ 277437 磨隊場

個個以為有正月活動
咪撚on9啦

一直想講你都唔係好好多

421132 上級黑龍

冇睇套野，但希望四葉輸

最好下集好似dokidoki咁無啦啦上吊
走咗個叫六花既人出黎

想互ADD FRD
612 312 314

示意圖

連呢度都迫害四葉

有冇人齊呢隊

-2 試場廢龍

加好友

有冇人carry下新手我
上 + 020455

999比我 4葉比風太郎

點解唔係裝廢龍劍

齊未
試下冇猫頭夠唔夠力

好

有冇光盾?

冇 風男同光佬都冇

421132 -1
上黑龍

磨隊孤兒仔

虎王斧完敗? 輸比廢龍劍?

有光盾

屌 原本都唔記得左依隻晴天公仔
又迫人諗返起 正仆街來
=720

姐係點

隻光盾未升過

又100lv..

仲未有正月情報 執了

唔會有

唔洗食石打喎

首通都未拎 唔緊要

姐係睇U做人

u???

実践で使う時はUムラクモじゃない中長期戦なら編成によっては入る余地があると思います

again?

冇玩淨係睇過streamer玩.. 啲雪花睇到我勁寒..

@黑氣

@望月

JUST

2條友唔係好掂 都係等3個先開
上+ 121696

wait

無玩 只係睇字同圖
都已經想縮去人地個胸口入面求安慰

上＋ 121696 -1

磨隊慘過狗

五缺一

有鬼頭都開唔到技WOR清

未升過
其實試黎做咩
想知邊個大力d打木人咪得

從此我見親雪花畫面都智諗起

你當打COIN

142088

中4秒

可能佢40珠呢

要留料升光fever

其實隻game依到唔得人驚
係其他女角逐個自爆先最得人驚

40珠但MARIANNE冇自帶差電

del file先痴線

其實我覺得晴天公仔最得人驚
YURI其實都還好

光盾咪光FEVER用

屌 原來暗書嚟

拎刀插自己張圖畫得膠得濟

開門見到上吊jump scare feel真係好仆街

開技咪2號暗書3號40書（3突）

依個還好啦
IT狗如我覺得冇乜好特別

入lift 陣間再開

有60書既話
點解唔MARIA U REBECCA?
特登入鐮刀為差電SIDE左個U位放猫頭鷹

有隻左手麻咗

cd太長 好似無咩人用

光盾SSS級
有咩理由唔升

會nerf

光fever可以落光盾？放咩位？

1U or 2M or 2U or 3M or 3U

利申 : 冇玩過光FEVRE

等nerf

可以頂水奶個位

應該係

咁？
Btw 鬼頭同貓頭鷹幾lv同個buff係咪無關？

突然諗起我隊水仲未升

唔記得打料(完全唔想升)

YES

鬼頭自帶100%差電
武器可以任換

有關
你主技LV 影響BUFF 效果

唔係指技lv
即係50lv同100lv個分別

幾時出未有角色up呀
我要鬼頭呀

尋日中左5隻 分你一隻

出晒技暗波夠電出技？

無

都唔可以話完全冇

你U既攻有25%會加落M

上+313133

鬼頭u貓頭
技buff only都關事咩？

38001

3隻人都40珠

暗波好似要裝40珠

唔關

架仔中意波入愚弓珠
但變相要2/3U 入多隻無敵雞BOOST

其實仲細力左
冇左猫頭鷹

爭本金書珠先組到
本三星得一本

而家抽

Ebra, 請問你1MU雷龍蛇男點可以入場滿技? 你carry boss battle可以入場秒.

新手一問
新既雷武器勁唔勁
啱啱上tw見到日本仔好似話好勁

ダメージ計算できないけど
ラムススキルで黒竜雷剣と虎王斧の火力比較してみたら虎王斧完敗だ。。

劍：89k 110k 147k 169k 194k 215k 230K 245K 250K 275K

斧：86K 113K 140K 151K 170K

姐係完美屌打雷虎斧？

鳩屎

yes

唔該巴打

釋出善意ok

上面講起套心跳文學部.. 之後我去search下.. 咁撚痴線既

點解依隊可以撞得咁勁

入場字面上其實唔滿的

3M鬼頭 : 雷珠+雷書+出技 22.5 + 45 + 30 = 97.5

但一入場一定開鬼頭先
開技攻擊都加SG
所以鬼頭開完技1M = 100

=

PF = 手動

OK

who

雷牛真係好撚大食 屌

一牛清晒你D雷大石袋

開1格要8粒大石?

好似

你餵唔飽佢？

臭牛

諗住升佢技3 都係算..
做U位算

日後冇CHAINPLAY要GC出會3秒靠佢

M入暗波好撚勁

Ellin

cls

123 push

999

好人一生平安

招技係咪唔洗升

LV1 打 100

LV5 打 500

點解仲要問技升唔升

咁M暗波仲勁NA

冇麻

磨隊都係三日打完料
等追加算

佢應該SET 隻BOSS會超極低RARE DROP 角/ITEM
咁樣D人先會無限課水

而唔係打料換ITEM ONLY

雷珠同雷書裝比1M?
無諗住抽雷書, 我可能轉練風宗4郎算

而家有黑劍唔洗雷書都玩到入場3技

但無諗住抽雷書即係唔會有雷珠

你要用晒23MU黎BOOST1M

一定會犠牲好多

做U算喇

無課唯有打慢d...

牛角有攻BUFF

LV 1 BUFF 1.1
LV 5 BUFF 1.5

點解仲要問技升唔升

粒lin都有E

無課都有好多石抽雷書既.....

真GM

啱啱20抽5本 有幾難抽

4郎招技有冇可能入身食左哂4刀

雖然好搏吊

但
真

75石一次
黎緊新年按你地大時大節會送石定義,應該又會派石

75石 跌都跌左

好問題

但應該冇

見架仔教人一開始彈撚左上去隻龍身到先出技話安全D
都係食1HIT

@科蛇
準備貼圖

我是槍兵

喂 靜靜推走

雷書係3星 應該槍兵先中到

抽唔中係因為你地太歐

有正月料未

未 可能無諗住出

提問 中人權三星歐啲定垃圾五星歐啲

正，可以留石等隻驚執

一定係5星

仲諗住入身開大秒佢全家添

@4sir

冇雷書個D

10個有11個都係拎晒D過關石/送石 去抽人

好似係

應該一隻怪只有一個判定

但8J係有8個名
所以可以1HIT3J

都真
抽女好過抽書

冇鬼頭你估我想㗎?

冇鬼頭個D

10個有11個都係拎晒D過關石/送石 去抽書

好似係

TB 而家有鬼頭既ACC係咪最貴

TB 無SHOW鬼頭

無留意過
問武O遊X
佢係熟客

冇買好耐
上個禮拜買果個冇鬼頭冇雷龍80蚊

角同書抽哂
又無鬼頭又無書

我個fd想問呢隊秒唔秒到上級+

隻麻攪GAP?

lv唔夠
狐狸冇用

係咪都係要buff傷

爆技了

咪因為你地吹捧囉

80都唔夠

佢地有，怕咩吹捧

YYT係邊位

我

咁多免費BUFF點解唔用

唉 我都想玩呢隊又冇風嗰隻嘢

雷狐唔係比蛇男發動break咩?

你好似有D誤會

水舞都得

唔齊章可以做DEFUBB工具人

我睇真d技能先

原來佢朋友就係你

我係冇leader嗰隻

唔係

用返雷龍隊de完buff都夠秒

點睇20抽5雷書

4sir bb 87

其實係9UP 有咩可能抽到

我抽到1本了

人地20抽5
你100抽1
搞唔掂窩

雷龍隊可以debuff㗎咩

但你研究到100%成功DE既TIMING/方法未

我實笑到最後

恭喜4sir

我都想中 頭先十抽 9垃圾金 想要本三星書姐 真係咁難

俾水毒用

正月活動公佈咗未？

未

抽雷書請單抽

金都有4星書

取消了

隻game捱唔到去2020

手動咪開場即出or落地出
琴日auto砌火巫u牛仔
好似可以留到最後先開技

其實驚10隻有11隻都公布晒正月EVENT

仲要收埋工

開始放新年假

你老尾CY 係咪想星期一都返工

都有FAIL

係咪有潛在條件先DE到架

266623
4場大蛇有無人carry

要2隻真打都入火巫其實幾7

大佬ADD我先

541 584 863

加咗了

睇到我都笑鳥

Added

pad刀公佈鳥

name?

413043

dimgun

話說點改名

今晚再試囉
唔用男主咪又係秒
點7都7唔過de唔晒re

profile

冇ムラクモ既人快入

你地出咩招黎?

點解有時最後個5BREAK點
未出就自動爆晒

中4秒廢龍

418090

火聖誕啱啱好3個禮物擺係5個弱點中間
弱點出果下爆
直接打曬5個弱點

140138

有冇大佬頂幾場

64MB

正月來了

Thanks 各位大佬

有更新

64mb update

又咪係無言修正

收到風nerf宗4

2019.12.27 アップデート
アップデートのお知らせ
「ワールドフリッパー」運営チームです。
いつもプレイしていただき誠にありがとうございます。

2019年12月27日に、ゲーム内データのアップデートを実施しました。
アップデート内容および修正される不具合につきましては、下記詳細をご確認ください。

■アップデート内容
・「ボスバトル」のクリアで獲得できる金貨、銀貨が売却可能となりました。

・キャラガチャにて、特別な演出の発生する確率が低くなりました。それに伴い、特別な演出が発生した際には★4以上のキャラが出現しやすくなりました。
※キャラの提供割合に変更はございません。
10連ガチャの際は「All SKIP」ボタンを押すことで、そのガチャの間に特別な演出は発生しないようになっております。

・イベント「降臨討伐 黒雷の廃竜」の「イルコオプス 上級+」にて再生されるBGMを、より迫力のあるものに変更しました。
※ボスの性能や得られる報酬に変更はございません。

・データ引き継ぎ後にC5014エラーが発生し、ゲームが進行できなくなる場合がある不具合を修正しました。

・その他、軽微な不具合を修正しました。

なお、本アップデートでは、ストアからアプリを更新いただく必要はございません。

今後とも「ワールドフリッパー」をよろしくお願いいたします。

■アップデート内容
・「ボスバトル」のクリアで獲得できる金貨、銀貨が売却可能となりました。

吊撚完佢有做野

真?

159550

秒廢龍

廢龍coin賣唔到
準備再send信未？

9up

見唔到邊個位有得換

牛角雷隊冇雷奶換光狐都係補唔起
係咪冇雷奶就砌唔起 定其他u位放多隻奶

30000MANA

你打到9999先

出技快少少唔該

アイテム＞売却

D垃圾珠都可以賣

牛角隊玩背水

點解要奶

賣到咁貴 咁多
者係叫人如果換哂就唔好堆COIN者

乞衣

唔明

thx e巴

好過冇

仲有4日先1號REFILL

用返2020話來講
者係 1COIN得3個MANA
如果我係換哂野既仲打來做咩撚?

但賣晒又好似唔係咁好 話晒1號就reset

Btw 正月呢

ebra:4日夠9999多幾次了

打EXP同MANA

你驚1月佢會有無限新野比你玩到冇時間大蛇咩

上+ 202 906 秒

姐係幾次

CY真係有睇EMAIL

個日都吊埋
抽野演出 唔係確定冇撚意思
即時提高

屌 真係俾乞衣

3萬開到2格3技

但SERVER好似死了

A500

隊位呢

睇你開幾多

你有無比埋你TWITTER佢睇
可能佢睇完唔會HEA覆你

新年後

識你老鼠

正月呢！

特別な演出が発生した際には★4以上のキャラが出現しやすくなりました。

10連ガチャの際は「All SKIP」ボタンを押すことで、そのガチャの間に特別な演出は発生しないようになっております。

即係叫人唔好ALL SKIP?
咁撚曖昧

應該無打算有

究竟幾時有正月活動消息

・イベント「降臨討伐 黒雷の廃竜」の「イルコオプス 上級+」にて再生されるBGMを、より迫力のあるものに変更しました。

廢龍既BGM 變得更加迫力!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上+ ONLY

allskip會唔見左隻5星

最快今日

最遲星期一

真

笑咗 逼你睇

想抽鬼頭既人記得ALL SKIP

係咩唔係淨係話唔會有特效咋咩

唔知31號之前會唔會公佈 想睇埋先決定追唔追聖誕pool

你唔想要4星以上既話應該要ALL SKIP

邊個miss左

咁能認真做乜

正路唔係抽個刻
已經決定左架啦咩

如果咁樣者係
ALL SKIP
抽->判定

唔SKIP
抽->判定 ->睇下有無動畫->二次判定?

邊個飛黎飛去咁慘

CHRISTMAS 31先完
到時井OK

my fd

357 557

有冇大蛇
冇晒銀COIN好撚慘

唔記得熄auto

真係清晒

邊個又miss

唔係解skip埋啲判定咩

218 054

其實個動畫只係撚9你 (中3,4,5星本身一抽決定個下已決定)

只係佢改到你有動畫睇既話
變4星以上既機會高左姐

ALL NG ALL SKIP 都冇關係

440830

正月出咗

水!

水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水!!!!!!!!!!!!!!!!

好激動!!!!!!!!

高手翻譯 please

又有火 原來火先係親生仔

招技高傷就勁姐
如果好似火聖咁 真係慘到仆街

火隊大陸仔轉哂玩法
玩純技傷隊
中間放針對抗性角u王子

利申冇王子

釘宮

釘宮 抽了

垃圾聖誕pool可以88了

得2隻5星? 姐係又唔洗課金

幾時至出暗角 係咪要留石留到下年

水屬版既可憐
唔睇好

真係谷火PF

算了 又冇全語音 廢事為咗聲優追角

釘官勁撚到

水有新卡屌咗先

一月buff完PF之後 火隊或成最大贏家

人物火 但技能水？

31號就開始

水屬救星，水舞比combo

雪人得返3日
點換

兩張卡嚟

屌你老母冇正月火龍

留返個井先

係咪得一個池 冇咩part1 part2依啲濕柴嘢

5g呢

睇完食評先諗抽唔抽 37抽都係得3隻5星

因為人氣唔樂觀

睇嚟就無

風叔又冇 玩條春咩

正月狗頭都無

棄了棄了

火屬要振夫綱

有無中字

火龍要出山了

等埋食評再跟都未遲

452 432 火上 一條體

仲等乜

都話暗毒

出精咩
pf auto都係食屎

依家大陸仔都要咁玩先auto得過火崩
火抗龍改雷抗烏人先打到雷龍

但係冇技加毒傷

無課帶頭抽 觀感唔好

火PF好撚勁
水5星唔識玩
光發燒多隻腳
暗有條毒撚

中左

有水就要抽

雷廢龍秒場
413 501

隻光FEVER3星 幾勁

+50%攻 同BREAK左再加攻

都係要有黑妹先組到

又唔畀我吹

所以重抽唔抽火限好

我放棄了

想玩火PF多D

火隊jj玩到好lost
廢龍上+帶埋奶都auto唔到
場場都要手動避大爆射

086 007
-2

帶得唔夠多奶

火PF仲要係奶黎

火終於有奶

低調啲好

屌佢老味我之前all skip左wo

一佐倉五奶陣算

派個d仲有十抽 正月baba一定有大禮送
俾埋條雷龍我丫

加多張風奶

之後唔skip就得

咪傻，呢d抽果下知道出乜動畫撚9你only

冇啦
你隻5星光奶比自己一手SKIP撚左

成日形住會多個機會中

原來唔係奶

火奶

加好友呀喂

仲差1個

我有5*光奶la

中水正確

40珠即係邊個武器個粒

上級+ 204547 磨隊場

有無高手帶秒上+
166006

風呢張係玩發燒?

水連5*奶都冇想出水連擊扮風隊？

有3*同4*

大家可以扑定遊戲先

秒場呀大哥

唔洗等佢抽埋卡先?

我唔中了

136 308

火隊呢家點砌

bu

飛走左 sor

說好的 正月 5星火蘑菇呢

22000 石準備

你搞左咩搞到唔再自由飛行?

Fake菇

多謝課長令我有遊戲玩

有5星菇一定井

大家估有冇得睇如月切

lm先

囡囡化隻菇得唔得

同小妹一樣咁索

5星你地拎 留番Rebecca 比我
風Fever玩唔起都照要

我全都要

4gaylo

單抽中鬼頭機率1.4%

佢招技有自鎖

我都抽中雷書 你實得嘅

呢個係風廢pool
聖誕pool仲難中

一月仲要buff射擊PF
水隊T0不是夢

點分開技後係咪死固固停係到
續隻試?

點解暗又無份 屌你老母

完了吧

數漏左火龍

牛仔=郁

求埸
乜9都打

標標標標標

暗大波太強

火奶 光狐 雷奶 風奶 補好補滿

都無大波妹嘅 新年想食餐好啲

唉 月尾井光奶先

唔多明

隻新暗毒完全被無視

唔井佢了

又中四星 屌你老母

招技會郁你咪郁
男主風叔火巫女就唔郁既

井火奶must

Ok thx

我兩井 wfc

有奶就要
有奶便是娘

態度正確

有冇得井鬼頭

抽多兩單就會中

有冇all skip

u can skip all 4/5星

佢直接畀粒金色我 點玩

要抽

準備一抽中你

咁只好課多二井

好撚灰啊

101 559 秒廢龍

屌開左auto 對唔住

159 716

井1次幾錢

重生先

完敗留名

any場？

開

得返6000石 點跟？

炒股返身

等baba接濟我地

又要重生

貓頭鷹（確率ver)

炒到破左產啦 屌你

要抽？

都唔係參戰者

free

講效果

即係4星招技廢過兩星？

佢係囡囡依點已經係嬴左

我係0

random lor

喑毒勁到仆制

得一句好難討論

但喑波可out 既只有rebecca
out左冇得入場出技。，

冇鬼頭 可否試下開場夠唔夠傷秒上+

開lor

升埋隻火主先

其實做工具人拆得曬buff+buff全體
有兩隻宗4已經夠秒

咁我放風黑鬼會唔會好d

牛仔？好呀
佢清強化+降風耐好勁

中4
398308怒刷

巴打見你好似刷咗好耐咁

300693試水溫

食完飯再嚟

正身差啲exp
第2分身啱啱組好
第3分身應該過幾日都ready
但我得兩隻手 即喺要刷3轉

邊個

Not me

用書+珠

372025

宗4 減一

火龍係咪要起飛

咁

正月又有新風向

斷左...

岩岩另一個用牛仔就夠秒有突

暗波除盡lv係咩話 @ebra

1技要自身50%血有D難搞

係咪秒到 我睇唔到

100/100唔洗諗

219511
仲未試到

真係跟佢d漫畫出新角

我都斷左
有個宗4無出技

gbf 龍絆 彈珠準備出鼠神將
我全都要.jpg

冇菇

好似得一隻鬼頭唔夠傷

想睇下有冇其他選擇

收到風菇係神秘大獎
要井先有

103492

要2個有鬼頭先夠做?

想隻驚出合作

1技？

de唔晒buff

我估要

係 新角自身50%血以下先全隊加攻

即係新年又無角可以換

我唔用貓頭 用黑鬼會唔會de到

好似暗85牛95

十抽入魂
中鬼頭

睇5明

唔係有個list架咩

100 100

睇唔明 但睇到1500石

1日就得1關活動關
又撚狗

開幾場廢龍，但係自己嘅秒隊未升爆未齊技，有無人carry

1日未出曬 都仲有得撚

每日開一個任
開足14日打完先比1500石
BABA

似垃圾送石關

觀感唔好

多撚謝喎

有個磨隊仲到

策劃：今次你班仆街快極都要等13日

80 70
85 95
90 75
95 80
95 85
100 100

e,係wor
咁冇佢位了

係 睇黎正月可以繼續放置

又幾撚醒

關卡有14種一天開放一個
全破可獲得1500個星導石
from 巴哈

冇得幾粒鐘爆機了

Cy我屌你老母

我見龍絆送好多野，彈珠先送1500石

應該得
但要埋身出
同埋你武有無用埋百鬼？

又撚狗

冇喎 有咩武好放

大家當正月活動14號先開始就得
前13日打料刷下協力咁

呢邊先開驚1個月左右
咁快送100抽咪比人抽晒D角囉
BABA的決定真是英明了

累積獎金去到6000了

免費ga wo

抽到你唔覺得我錯

咩黎

Nerf完戈3000+聖誕戈1500+下次1500

放左了 求carry試試佢
387096

就黎正月冇活動冇石派
垃圾game

隔離公主派左2萬石都有，呢邊先得嗰少少

廢龍求carry
486704

正月送同活動拎唔同枠

起碼都有石抽池 決定了

都係de唔晒

y

我換隻黑鬼再試

咪一日一關派1500

194703

黑鬼要埋身先de 倒2個buff

13號先派

唔埋身都打唔中

將一個內容拆咗變十幾日做

要埋身
打好近

我好似唔夠近

點解仲細力左

del唔晒buff

廢時你地十秒秒左

喊出黎

下次降臨一1日限10次 打足10日

暗女僕+火巫女穩定de兩次

送石都咁麻煩cy

白虎有冇人秒 365259

雷龍用乜珠?

470460 火上連開到斷 -1

見到隻火pf 即時想買ac

world rebirther

求場

果然禮拜五晚係唔同啲

火上 470460

219045廢龍

044071 磨

唔滿意咪自己課 送都咁多野講

1500石真係好多

過氣了 冇人打了

送9隻3星1隻4星

大蛇有

仲打大蛇？ 你未刷完咩

上級+ 301152 磨場

never end

有磨場都唔想打

會唔會又4隻

之前個New角色up呢？假？

點解wf d新角好似愈黎愈7咁

武O遊X表示輕鬆

-2

1.得10石
2.唔係武藤遊戲
3.月尾糧尾

.gun?

打廢龍 冇工具人
3號main位有冇其他可以頂到

棄驚就唔洗gun

想問下啫係連續十四日都十抽？？？
歌頌baba

打完全部關先有1500石 (我都想每日10抽....

ff下好啦 14日得10抽

仲以為咁好

你地之前話打活動關無石送
依家有又唔鍾意

免費打機都多多要求，真係辛苦cy爸爸

咪係囉 BABA整隻驚出黎
唔洗錢仲有石派
居然唔識做孝子追條巨龍黎含
飲水思源啦

你含埋我果份

乖乖地用磨隊打

等1月1送返3k up先雪雪雪

之前nerf風嗰陣個個追住屌宜家

nerf單野搞到咁大都係得3000

咪係

前面含到雪雪聲啦
就算比埋你份我
睇怕都要等到佛誕先有得含

反了反了

以前公主連結真係每日十連

廢龍秒場
136 479

係咪應該啪藥打晒聖誕先

085425 上+

我差隻鬼頭已經收皮 唔使諗

抽鬼頭先

唔好曬藥

得返40石 心已死

都話鬼頭buff leader 2倍傷，好難頂

冇鬼頭

個pool只會愈黎愈大
只會愈難抽 快課金抽

次次總有人唔熄auto

7c

用嚟打廢龍好啲

465 214
唔記得熄auto sorry兩位

磨到2046

186 252

真 場場3分幾

冇鬼頭咪自己做工具人
5隻buff

遟早都要擁有

換唔換埋水屬好

我哋一齊磨到佢變黑鮑

水屬正月已堀起

好 會儘快抽到

個身震緊未

我大佬 武X遊O話 佢分身都輕鬆0課齊聖誕限 黎緊準備正月又10抽2限畢業玩火pf隊

冇講呢d 咪尾

廢龍 秒隊
352144

272678

磨隊禁鐘仔都磨齊料 上+跌好多銀幣

sor 10抽係4限 唔係得2咁渣

447290

支水係for乜

你火巫有無其他buff?
我funson應該夠de

167938

有水飲，皇恩浩蕩

廢龍秒
379833
求全buff大大力

hodor用男主唔好用火巫

好似公主咁

一日1500石

我玩一世

auto debuff好fail

我諗下點執先

試野定點，點解唔直接3個同陣容

因為佢分身想懶

funson工具人+auto
如果我隻宗4高d突其實夠

hodor here?

有無場

上次胎死腹中個火隊首抽今次仲唔復活？！

你又唔係遊戲

又1mb

廢龍試秒
106658
求全buff大大力

039337

要換男主

少一個debuff又唔穩
多又唔夠力

dim ar

Ebra

迷失的火撚

你入左我個位

diu

我走你地試下

屌拿星個聖誕成鳩日無盒既

你用埋男主夠力
但個auto又on99

518486
中4秒

其實玩雷龍隊咪大家可以auto

440758
中4

大蛇 016816

090052

但其實雷龍隊要點先秒到上級+

巴哈有隊auto廢龍
中間換左陷阱佬U火女巫

手殘

廢龍上+ 小號開場求帶 磨隊
320066

牛仔auto miss 率77%

baha

有無秒隊參考

3開自給自足 好爽

磨隊 廢龍+
320066

廢龍中4 -1
146748

?

唔睇tg

求蛇/場

比人拉左去食糖水
慘

口食手打冇衝凸

光上 364852

小號唔係手啊

大蚊咩隊打最快？

風

風連？

蚊拍

3個宗四 好似廿秒ko

スキルレベル5
風おじ 参戦者攻撃アップ約60%
ソーニャ 参戦者攻撃アップ約75%

原來水舞最勁

409930 磨隊 上+